【揭秘侵侵訪華】美官員帶核彈手提篋入見習總 國安阻攔爆「大戰」

近日，美國傳媒揭發，美總統特朗普去年11月出訪中國時，因受權發動核攻擊的手提箱「核足球」（nuclear football），而引發了一場「中美大戰」。

美媒《Axios》報道，特朗普當日出訪北京，進入人民大會堂與中國國家主席習近平會面。其間中國國家安全局人員一度阻止攜帶「核足球」的美國軍官入內。

一位美國官員趕忙向白宮幕僚長凱利（John Kelly）報告。凱利聽到後趕過去，走到提箱官員前讓他繼續前行，並告訴該名軍事助理及周圍美國官員「我們進去」（we are moving in），隨即有中國安保人員抓住凱利的胳膊，凱利隨即甩開對方的手。

之後美國特勤人員上前抓住了該名安保人員，並將其按倒在地。Axios強調，雙方肢體衝突發生在一瞬間，中方人員絕對沒有碰到手提箱，之後北京安保方面的負責人向美方道歉。

支那點解要道歉

笑4😂

侵侵識波

又唔係帶個核彈入去

習大大驚死人暗殺佢

的確唔係帶一支核彈
佢帶緊幾千支核武器入去

個o急 可能係d貪污資料來

無人唱國歌的？